洪水平穩通過三峽 暴雨預警解除

截至周四（2日）下午2時，今年長江1號洪水平穩通過三峽庫區，洪峰流量達到每秒5.3萬立方米，三峽水庫控制下泄流量每秒3.5萬立方米，有效攔蓄削減洪峰，削峰率達到34%，減輕中下游防洪壓力。

中央氣象台周五上午6時解除暴雨藍色預警，意味連續31天的暴雨預警暫時解除。預計周五白天到夜間，南方地區雨勢將短暫減弱，但安徽南部、浙江中北部、江西中北部、湖南中北部、雲南中西部、西藏東南部等地仍有較強降雨，江西中北部、浙江中部等局地暴雨或大暴雨。從周六起，西南地區至長江中下游一帶的降雨將再度增強。

連登燈完

屌咁都頂到

無事了

工程師話 過度張弛 收唔返 好似係

解除左唔代表出太陽三峽無事

連登又輸，笑撚死

早話佐放灑D水咪得，點會爆中共從來都係輕易咁犧牲一部分人來處理問題，然後白事當紅事辦

話咗一定冇事
上天總係會眷顧一啲邪惡政權

真定假？

連燈力量

支那夠話武漢肺炎0確診
轉頭北京又爆過
信支那一成雙目失明

我誠心咁用黃大仙app幫大壩求左支簽係上上簽，大壩一定無事

連登：爆左你唔知姐

中國會無事

一定唔會水災

冇咩，水位再上左啲咁解
黎緊兩日落下雨，一定無事無事
相信政府

沒事兒沒事兒

報道話星期5 早至晚無事咋

沒事兒沒事兒

繼續燈

就算國安法成功捉人上去槍斃，都未到三峽爆啦

流浮山刀手到先定三峽冧先

七八月先係主汛期喎，之前嗰啲只係前菜

唔好再ff咁大個霸會塌
就算塌佐都係死班低賤支那人only
多難興邦然後宣揚救災得力
順便叫大家捐錢cap 水
然後繼續支持共產黨永續厲害了我的國

四川豆腐渣死咁多人
對共產黨又有咩影響

都已經中咗七傷拳

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

手術成功
但病人死撚晒

睇吓連登出撚咗幾多post登先得㗎

睇新聞就知今次大雨帶黎既影響日本比中國嚴重

咁你係咪信新聞？

個壩點會有事
但係下游死傷係點，大家唔care

相信政府 邊會有事

咪就係 上面人命算什麼

係囉
點解林鄭要捐錢喎
係咪睇唔起強国

冇事

無次中，連登食屎

連燈

連衛兵真係好on9

唔使裸跑
好多巴絲都鬆一口氣

連燈仔勁過燒山到底連燈仔識玩未

同屌鬆左同一道理？

信?

唔好燈，一燈就多人關注，支那就會醒覺。

其實個壩實頂到架喎，唔理下遊點死有水就放
都唔使頂住啲水，個壩又點會出事